# General
## Perspective 
___

En voyant l'extension du fichier, j'ai su qu'il s'agissait d'un fichier de **modélisation 3D**.  
Je suis donc allez sur [un site de visionnage](www.sharecad.org) de fichier **STL** en ligne.  
J'ai inseré le fichier et après avoir switcher entre différentes vues, j'ai remarqué qu'il y avait des lettres qui s'étaient formé. 
Il s'agissait de **free**.  
J'ai donc considerer ce mot comme étant le flag
Ce qui s'est avéré être vrai
